辛灝年真係講得好好

佢演講真係好有說服力
已經有心理準備俾人屌大中華膠

唔會叫你大中華膠
但會叫你回帶西

好囉